---
layout: "comment"
hidden: true
title: "19620"
date: "2014-10-03T23:10:23"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Es ist schon erstaunlich, was Fischertechnik insgesamt aushalten kann! Immerhin werden ja gerade die Basis bzw. die untersten Statikelemente enormen Kräften ausgesetzt. Respekt!
Frage: Wie habt ihr die Windanfälligkeit gelöst?

Gruß, Thomas